{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078612",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "브라더꽈배기"
    },
    "text": "世宗(セジョン)特別自治市グクセチョンロ32マーク員アベニューdドン1階に位置した美味しい・ブラザー揚げ菓子では多様なメニューを提供します。揚げ菓子、ドーナツ、セットボックスは20,800ウォンであり、チーズボール5つは4,000ウォンです。また、揚げ菓子ボックス包装は14,000ウォンで、もち米クルーラーの3つは2,800ウォンで販売されます。チーズドーナツは5,000ウォンで、ブラザークヮボルは3,000ウォンです。もち米、小豆ドーナツ3つは4,000ウォンで販売されてオトクソは3,500ウォンです。もち米ホットドッグは2,000ウォンに、ソトクソトクは2,500ウォンで購入することができます。大王焼き鳥は4,000ウォン、餅の串焼きは2,500ウォンです。ケネディソーセージと竜巻ジャガイモはそれぞれ3,000ウォンです。トッポッキと、釜山(プサン)おでんはそれぞれ3,000ウォンで販売されて、ブラザークルーラーの一つは1,000ウォン、ブラザードーナツの一つは1,500ウォンで購入することができます。美味しい・ブラザー揚げ菓子で多様なメニューを楽しんで見ます。",
    "QA": [
        {
            "question": "美味しい・ブラザー揚げ菓子はどこに位置していますか？",
            "answer": "美味しい・ブラザー揚げ菓子は世宗(セジョン)特別自治市グクセチョンロ32マーク員アベニューdドン1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "揚げ菓子、ドーナツ、セットボックスの価格はいくらですか？",
            "answer": "揚げ菓子、ドーナツ、セットボックスは20,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズボールはいくつでいくらですか？",
            "answer": "チーズボールは5つで4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "揚げ菓子ボックス包装の価格はいくらですか？",
            "answer": "揚げ菓子ボックス包装は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米クルーラーはいくつでいくらですか？",
            "answer": "もち米クルーラーは3つで2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズドーナツの価格はいくらですか？",
            "answer": "チーズドーナツは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラザークヮボルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラザークヮボルは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米、小豆ドーナツはいくつでいくらですか？",
            "answer": "もち米、小豆ドーナツは3つで4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オトクソの価格はいくらですか？",
            "answer": "オトクソは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米ホットドッグの価格はいくらですか？",
            "answer": "もち米ホットドッグは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソトクソトクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソトクソトクは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大王焼き鳥の価格はいくらですか？",
            "answer": "大王焼き鳥は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餅の串焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "餅の串焼きは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ケネディソーセージの価格はいくらですか？",
            "answer": "ケネディソーセージは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "竜巻ジャガイモの価格はいくらですか？",
            "answer": "竜巻ジャガイモは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トッポッキの価格はいくらですか？",
            "answer": "トッポッキは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "釜山(プサン)おでんの価格はいくらですか？",
            "answer": "釜山(プサン)おでんは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラザークルーラー一つの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラザークルーラー一つは1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラザードーナツ一つの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラザードーナツ一つは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "美味しい・ブラザー揚げ菓子で提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "美味しい・ブラザー揚げ菓子では揚げ菓子、ドーナツ、セットボックスなど多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "美味しい・ブラザー揚げ菓子で楽しむことのできるメニューには何がありますか？",
            "answer": "美味しい・ブラザー揚げ菓子で楽しむことのできるメニューには揚げ菓子、ドーナツ、セットボックス、チーズボール、もち米クルーラー、チーズドーナツ、ブラザークヮボル、もち米、小豆ドーナツ、オトクソ、もち米ホットドッグ、ソトクソトク、大王焼き鳥、餅の串焼き、ケネディソーセージ、竜巻ジャガイモ、トッポッキ、釜山(プサン)おでん、ブラザークルーラー、ブラザードーナツなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 813
    }
}